自衛還擊的四大作用

自衛還擊並非純訴諸武力，對於示威陣營其實可產生四大好處。

1. 保護示威陣營中的弱小，令他們減少被滋事者騷擾的恐懼，繼續支持運動

2. 彰顯市民已經深信警方完全不能亦不願保護市民

3. 對其他躍躍欲試的滋事者產生震懾作用，保障日後活動的安全

4. 施襲者亦得到應得的報應

5. 諗到再講

最後，為了文宣，建議各手足停用私了二字，改用其他字眼，例如我會用自衛還擊。

5. 增加藍絲贊助人開支（要俾多幾皮嘢湯藥費）